fils drobna moneta rozmienna w bahrajnie jemenie i zjednoczonych emiratach arabskich nazwa jest pochodną od średniowiecznego arabskiego felsa który z kolei wywodzi się z rzymsko bizantyjskiego follisa